大公報記者被押到深水埗警署

【Now新聞台】深水埗防暴警察驅散示威者，期間一名穿傳媒反光背心男子頭部受傷送院，另一名記者被警察押到深水埗警署。現場消息指記者屬大公報。

其實咩記者被射中
有冇DETAIL

未知 如果係紅媒就...

等睇藍屍group出fake news: 暴徒扮大公報記者意圖免於被捕

采風

立場有講

咩媒體？

Push